【飲食優惠】KFC送葡撻賀鄭嘉穎陳凱琳「造人」成功 一日限定

鄭嘉穎貴為KFC（肯德基）代言人，一句：「218 5個0，Call我吖！」深入民心，近日他宣佈做老竇，與結婚3個多月的陳凱琳「造人」成功，而KFC亦決定與眾同樂，只要唸出指定咒語，即可獲得葡撻1個！

49歲的鄭嘉穎8月迎娶港姐冠軍陳凱琳（Grace），早前趁著感恩節更宣佈家中即將有新成員，兩人快要榮升做爸爸媽媽。陀B的Grace心情緊張，又坦言即使已知道BB性別，不過暫未打算對外公佈，保持神秘感。鄭嘉穎自4年前起擔任KFC代言人，廣告中的一句：「218，5個0，Call我吖！」成功洗網民腦，在不同影視作品中更會遭到「惡搞」，口號可謂非常成功！
適逢嘉穎要做老竇，KFC宣佈推出一日限定的優惠，只要到分店購買M1至M6套餐，並於落單時講出「218，5個0恭喜你！」，即可獲贈葡撻一個！不過有網民就表示好難啟齒，冇勇氣為了個葡撻去講出令人極其尷尬的口號，其實說到底都只不過是噱頭一部分。

按圖即睇網友留言以及防尷尬方法。

感恩節當天，鄭嘉穎和陳凱琳一同宣佈喜訊，親證「造人」成功，Sweet爆放閃！（Instagram：ghlchan）

用手機+語言APPS讀出黎咪唔尷尬囉

我係你老豆

Luke, i am your father

大大聲咁讀